[突發] HKCC提供臨時救護站

有需要休息同救護嘅夢遊者可以去呢到!
大家請小心 不被捕為優先。

推

push

隔離唔係新狗屋？

終於些肯做翻啲嘢

前面就係

都幾危 啲狗隨時衝入拉人

Push

有十幾層應該匿得埋

同埋應該無咁易比狗入去吖

入面成個迷宮咁

推

8月5全民三罷

如果未嚟過最好有學生帶住

一定

13樓最好玩

裡面有南北座都已經可以玩死
一d樓層唔係條條路都上到

西九cc要匿應該唔難 hhb就話一棟過姐

網吧唔係條條樓梯通到

低調推

誠徵HKCC在讀學生/畢業生返黎救命

光復香港 時代革命

明日房係24小時開 手足可以避難 又有南北座唔係處處直達

明日裝修緊 入唔到去嘎

入面成個迷官 而且大把CC人有發夢

話時話CC會唔會俾惡狗入？

HKCCSU唔洗踢就識郁
千古奇聞

香港理工大學條例包埋西九龍校園

星期一 gender issue term test 😭😭🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️

CC友快上水

正常學校冇人報警都唔會俾狗入啦 更何況非常時期

加油 記住望多下Foucault嗰part

轉場啦唔好係奧運附近久留

地形好易圍捕，4邊都有狗屋

以我所知班物管黃底黎

CC友在 雖然唔係好興香既野

但係聽日我帶路

Cassini 話feminism second sex 重要
星期一罷地鐵既話🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️唔知點去

cc 竟然都有做到嘢嘅一日

轉場

ex CC友

早幾日翻完
lib 同網吧（電腦室）都裝修緊
仲要有部分電梯封咗

圖書館整緊

拉巴裝修 8月尾先開
今個暑假wk 好多地方 封左
Lift 都少咁幾個月

咪鬼黎算啦 行呢條路線黎到真係等俾人拉

網吧 係有部分可以用

以後唔笑asso仔

Hkcc

Asso界一大

真，雖然入面似迷宮，但一出去就係總狗屋，過條天橋又有油麻地警署

校園設施本身就多鏡頭大家小心啲啦，變裝前留意下附近

記者南北座呢個功用！！！好緊要！！！

Poly 學生證可唔可以入cc 圖書館？

後樓梯對門依家都set咗新cam，大家要留意下

唔得

Wk 拉巴裝修

其實係cc入面 你可以南北咁通黎通去 未必要走出去

丶

CC終於醒返次

入lecture room其實幾好通常會熄燈

狗應該唔會去呢頭
始終唔係主要戰場

門已鎖

Pish

lecture room全部鎖晒啦
頭先先返完cc

埋土仔入唔入得
使唔使啪卡果啲

起左咁耐原來係狗屋？

上13樓玩迷宮，14樓仲有制高點，如果係13樓近lift嘅門口入嚟，14樓嘅手足

前面狗屋，右邊政府合署

吊 一直以為係寫字樓

直上樓梯就得 圖書館網吧先要卡

你想點幫 要行旺角遊行

14樓條樓梯

門口就得兩個
如果比狗追入去死硬

今日星期六，公眾人仕都可以入！
但係佢出口得兩個，唔建議入去！
例申，周圍都有cam，後樓梯扑野件事傳開左仲多咗cam

我覺得如果要守真係差啲 但做補給站係ok

N大門維修封咗
得N/S停車場同行樓梯上UG入

Lift 都有幾部冇得用

8月5日 大罷工日

好多樓梯可以玩

唔行既幫手 行既照行 行完可以過黎休息

Ccn2015 test
11am-12pm🤦🏽‍♂️

倒定油

Wk重點係南北兩座要識玩

小心啲cctv
層層至少都有5-6個

Btw如果真係有兵荒馬亂嘅情況發生，千祈唔好搭lift，部lift同d濕鳩電梯好撚柒慢

呢個真 行樓梯仲快過部lift

唔會比狗入！

更新
院長回覆

明日係咪裝修緊？

係

救乜撚野命

有殘體字

都係想你返去幫手姐

pound of cc啊
重點係搜查令及委任證

我係cc人呀屌

以後唔屌店長

要搭就要搭貨lift
快好多

行樓梯啦屌，南北座各有兩條樓梯

其實red cross都有，唔洗急救都可以去傾下計

轉場尖沙咀

HKCC有shuttle由西九去返紅磡灣
Poly學生證都搭到！

有咩事上西九cc，私人地方

星期六唔開

迷宮？要塞啦嘛？

如果有落單狗嘅話困佢係某d地方....

出盡力

對唔住咁多位

學店都咁有良心

8.5 全民三罷

舊生 入面迷宮咁

HHB友留名

Hkcc 好多路走
要散就果欄方向

紅磡撚強勢留名

Map

果欄近油麻地警署，以前平時已經好多狗，何況呢兩個月

嘩屌
Proud of HKCC

上年考咗好多濕鳩嘢 有d歷史嚟

諗起係果度走黎走去都轉撚到班差佬暈

Wk係入面讀既人都會搵唔到路
何況差佬

有地圖都冇用 要讀過wk cc既人先知樓梯可以點玩

得3個出口 封死曬啲出口
之後慢慢刮入面每一層都得啦 仲話匿埋
入去根本死路一條

呢個真係搞唔掂
讀過都都冇信心識行

轉場撚走開喇

我地返唔返去帶路

我驚帶錯路

我校

紅磡灣嗰啲就正常

13樓一定冇死

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

HHB

睇咗hocc

以後唔笑人asso仔
仲高質過幾經八大

幾間

睇錯hocc

13 14樓本身就已經好似迷宮
再加上13樓有一個位係好有優勢
有趕唔切交asm嘅巴絲應該會明

唔好再講啦

支那仔出賣左你啦

老實講 出事機會好細
院長都講到明

呢度唔止asso仔，仲有self finance既under graduate學生

速大

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

piegn hole果個位？

唔係，應該係樓梯底張枱個位

CC>poly

點解關趕唔切交asm事

校友再此

唔關事只係覺得樓梯底個位好陰濕，門口入根本睇唔到

呢個po勾起我好多讀cc既回憶

你個名都係

你個名。。。